<p align="center"><a href="https://laravel.com" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/laravel/art/master/logo-lockup/5%20SVG/2%20CMYK/1%20Full%20Color/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400" alt="Laravel Logo"></a></p>

<p align="center">
<a href="https://github.com/laravel/framework/actions"><img src="https://github.com/laravel/framework/workflows/tests/badge.svg" alt="Build Status"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/dt/laravel/framework" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/v/laravel/framework" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/l/laravel/framework" alt="License"></a>
</p>

## About

Aplicación desarrollada en Laravel para PoderJudicial.

## Install

- Cree la BD.
- Cree el archivo .env a partir del archivo .env.example

- composer install
- php artisan key:generate
- php artisan breeze:install
- npm install
- php artisan migrate:refresh --seed


## Run

- php artisan serve

## Test

- php artisan test

## Usuarios

- admin@invoiceapp.io
- client@invoiceapp.io

- Clave: password


## License

The Laravel framework is open-sourced software licensed under the [MIT license](https://opensource.org/licenses/MIT).
